而家買7plus會唔會太遲

想知而家出面賣幾錢？ 7plus 128gb

買8plus貨尾好過啦

7plus做緊幾錢

行前啲
買夠100plus

估唔到果時係到問2500沒人信我有
見無人問就放咗比收機佬1500
同日條粉腸己賣出4000頭
XR放2900 第二日即5千幾賣出
呢家諗咯條粉腸真係賺到笑